\documentclass[../restaurant.tex]{subfiles}
\documentclass[../reportRES.tex]{subfiles}
\subsubsection{Giới thiệu Cách lấy dữ liệu nhà hàng website amthuc365.vn}
\subsubsection{Quy trình thực hiện thu thập dữ liệu}
\paragraph{Chuẩn bị}\mbox{}\\
Cần chuẩn bị các công cụ và tải những thư viện sau:
\begin{itemize}
	\item JDK 8 hoặc cao hơn
	\item Thư viện Jsoup của Java
	\item MySQL Sever
	\item Eclipse Editor
\end{itemize}
\paragraph{Thực hiện thu thập dữ liệu}\mbox{}\\
\begin{enumerate}
	\item Chuẩn bị một mảng dữ liệu gồm 63 tên tỉnh thành viết không dấu, viết cách nhau bởi dấu "-", ví dụ ha-noi, ho-chi-minh,...
	\item Truy cập lần lượt vào đường link của từng tỉnh thành thông qua thư viện Jsoup, ví dụ: http://www.amthuc365.vn/ha-noi/
	\item Sau khi lấy được thông tin một nhà hàng, ta sẽ lấy đường link truy cập vào thông tin chi tiết của nhà hàng và lấy các thông tin cần thiết
	\item Lần lượt truy cập tất cả các nhà hàng để có đủ dữ liệu về các nhà hàng trên cả nước
	\item Kết quả thu được là 3325 nhà hàng trên toàn quốc
	
	\begin{figure}[H]
		\centering
		\includegraphics[width=0.7\linewidth]{crawl/images/amthuc365dotvn}
		\caption{Lấy thông tin 1 nhà hàng từ trang amthuc365.vn}
		\label{fig:fb-explorer-tool}
	\end{figure}
\end{enumerate}